如果太子站位手足真係唔好彩...

應承我 唔好再對黑警留手 用一個要佢地死嘅心態去還擊
好嘛？

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站